覺唔覺得而家後生仲食煙係一個好傻嘅行為

老一輩就算啦食咗幾十年

但係年輕個代絕大部份都接受過教育

食煙嘅禍害應該大家都知嫁啦

我諗唔明點解仲會有後生去食

明知有害都仲要食 唉

意志軟弱無力

都唔知點解我細佬要食
鬧又鬧過打又打過

打j都有害啦，你又咪照打

佢地話為咗合群

飲酒又係, 成陣酒味返黎屋企
仲要加埋陣老麥炸薯條味

打j 起碼唔曬錢

食煙不知幾型🚬😂 唔食煙都係唔成熟的細蚊仔

食煙先醒，人類唔洗咁長命，何況中共遲早拎番香港，快d玩完冇眼屎乾淨盲

呢個原因都幾普遍

我明 但我接受唔到呢個原因

煙仲要咁貴

又貴又傷身

人就係咁唔理性

正宗 貼錢買難受

本身個標題我唔想打 好傻既行為

想打弱智既行為

明知有害又貴仲去食 仲唔係智力有問題？

以前廿蚊包煙 周圍又多mk仔
依家煙又貴 公園mk仔都唔見埋 變左係堆蝻 依家仲食煙肯定係on9

你估個個好似你咁窮咩

飲酒、打J、肥都係你自己既事，周街噴二手煙果D真係應該早死早著

提神。

利申：最憎煙味

想死都唔使食煙㗎?
死得好痛苦㗎

試過食,但真係食唔落,完全唔明有咩好食
酒都係,苦o既 ,不過涼瓜我都會食

老一輩就算啦做咗幾十年

但係年輕個代絕大部份都接受過教育

賣命嘅禍害應該大家都知嫁啦

我諗唔明點解仲會有後生去幫人打工

明知對自己有害都仲要做 唉

煙同酒，可能係活係繁囂都市嘅各位一個放鬆媒介。（唔探討煙點黎）
冇得簡命運嘅好壞，只求一刻嘅自我放縱

利申：冇食煙
唔會憎人食煙，但好憎俾人噴到成面煙

有時好多野煩同攰都會想點返枝煙放鬆下既

利申有食/我都好憎火車頭

食煙係有眼屎焦油盲

要靠呢啲不良嗜好先合到既群 唔合都罷啦